呢條片好似吸毒咁睇咗返唔到轉頭

另附上10小時版本

睇到第6秒覺得好悶

睇完條片再睇樓主個名... 有病睇醫生啦

hit or miss

I guess they never miss, huh?

Gay

偽娘

女人嚟

偽娘先正，女人生到成個男人咁又無得玩佢條j